成日擔心死左要麻煩人地執遺物

有無人會咁諗，覺得自己平時咁亂，如果有一日突然瓜左，執遺物應該好撚麻煩

死左你唔洗再擔心

好多變態野

打爆我個hand disk is ok

真，要塞入幾多個垃圾袋先dum 得晒

你點解唔生前執定? 斷捨離一下，死之前都過得舒服啲。

斷捨離撚真係好撚癲
生前都要諗死後

又啱喎，定時定候執好啲野
再順便定期寫封遺書
咁就唔怕麻煩到人

好野要分享

你得閒擔心人執你啲野煩？
不如擔心要幫你火葬 又要買棺材 又要訂大酒店
個啲錢唔洗煩？

庸人自擾

真係有本書講喱樣嘢
The Gentle Art of Swedish Death Cleaning

多謝你介紹